[手足幫手] 立即進「大休息日、停一星期」落負評

明知香港人善忘，大罷工如火如荼，
竟然有人用「大休息日」叫停我哋，仲要我哋停一星期，佢仲話目的係要冇晒相關新聞

佢咁嘅post竟然一千正評，太過份

麻煩手足請先幫推此post
然後入去以下大休息日個post負評：

不得不說林鄭時機揀得好準 許sir呢招到底可以點拆

推

我開得唔係咁好
有好多細節靠回覆補充
可能要再重新開post

但我呢個計劃其實係非常脆弱
只要有人唔同意 有行動 就已經宣告失敗

幫你推下
入黎比多d意見
夠兩千正皮我就會宣告發動